(預左俾人屌)大家要小心熱狗呢隻國家機器重新啟動

我地已經行到呢步
最近見到好多熱狗既衛星
唔講邊d
不斷開post屌泛民，包括何韻詩
當年2014不斷咁搞分裂既就係熱狗
不斷攻擊泛民

我地要記住，不分裂，不篤灰，不割

Push

佢地上兩輪攻勢都失敗（先係狂洗板話612基金呃錢，之後就係瘋狂屈泛民起大台）

今次應該都唔會成功。不過大家要小心d。

以前佢哋熱普城嗰陣我都幾持
依家佢哋啲fb page日撚日喺度分化
終於有人出聲
全世界喺度講不割席不分化
而佢哋就係度搞分化搞割席話班泛民分化割席

我們是一群香港人，熱血自由和民主。

我們現正受到中國黨國體系的打壓，我們不希望在銀行的存款成為中資企業的貸款，助紂為虐；我們亦不相信港共政權並沒有透過外匯基金持有大量人民幣資產。

對於一個連市民性命安危都無法保障的政府，我們不認為他們有能力捍衛龐大的聯繫匯率制度。

故此，我們發起USD Challenge。

詳情如下：

「接受挑戰者，請到銀行或找換店換取至少1000蚊美元現鈔，拍照上傳至社交媒體，同時附上此段文字並標籤三名好友，向他們發起挑戰。」

We are a group of Hongkongers embracing freedom and democracy.

We are currently oppressed by the China party state system. We don’t want our deposits in bank becomes loans for Chinese enterprises. Such action is assisting tyrant to act brutally. Also, we don’t believe that the communist regime in Hong Kong doesn’t hold large portion of RMB assets through Exchange Funds.

We don’t think that the Government is able to defend the huge Linked Exchange Rate System because the Government cannot even protect citizens’ lives.

Therefore, we launch USD Challenge.

The flow is as followed:

“To those who accept the challenge, please go to banks or exchange stores, get at least $1000 USD cash, take a photo and upload to any social media. At the same time, attach this paragraph, tag three friends and challenge them.”

啲post水泥隊互推 on99